毋須開多一槍

未開先死

實在殺手還會心傷

算體諒

豆清哦

寫完未

好耐冇見

的確係
呢排做緊乜

慢慢地習慣碎心

I love you

支持你

唱左出黎

唔好停

今天晚宴就由你付帳

裝不知

掛住玩wtsapp

羨慕
我wtsapp不響

扮誠實來換舒暢

誠實d好

仔仔呢？
我wtsapp都得好少人搵

但你掛住玩wtsapp
請我未

有gp架嘛
我都係打工呀

勁，有grp
又扮
一齊打

冇女女咪入gp傾計
你返d咩工

搵女
講笑了，就算返都是跟朋友返了

慣左同女仔傾計
問你返咩工咋嘛
都冇諗過叫你去見工

慣咗同女仔傾計然後呢
做緊廢青
不見了 做廢青算

咪就係同女仔傾計囉
有人養

搵野做未？

咁一齊未
無人養

咬老綜

好悶喎

就咁傾計咋
一咩齊
你本身唔係拍緊拖咩？

係咁

咁拍拖=/=養

仲有幾十年

要咁長命託呀

準備有人養

先唔要咁長命

不了

我無得揀架

咁你做緊乜

廢青

威到

無 搵緊工

想搵啲咩

未做過既都覺得可以試下
反正乜都無興趣

咁你呢排係睇緊咩煩型嘅工

類*

因為無學歷
所以都唔係好有得揀

唉，搵食艱難

好想重頭嚟過

被年月踐踏成歷史

真呀 都幾睇運

有無比個限期自己 幾時內要搵到咁

可能我黑人憎啦～

依個月要搵到，無撚晒錢

加油 ！會搵到嘅

你呢？

跟你返工

屌死你

唔會有知覺

今晚很想見見面

能裝不知 也算體諒

祝福你快樂>我快樂

這種愛叫活該

不該

不該在這時候了我愛你

應該

哪管應不應該

我只做我覺得不該

交給下個最愛

唔洗開多槍

不會再失望

望晚星密佈

Ok

7-11

你要習慣沒有依畏的肩膊

Over咗

cover咗

Recover咗

完

瞓未

啊有啲嘢同你講

。。。咁得閒

岩岩食完飯返緊屋企

食了咩

銀咖喱

頭先行過棵樹 比隻米奇嚇親

諗緊點解會有公仔

想瞓

好撚大隻 唔係第一次見到
依加香港好似愈黎愈多老鼠

係
呢樣我都覺
條街都愈嚟愈污糟

入夜之後好怕行近草堆同樹

咁渣ga

你要習慣

慢慢地明暸

留低此地看星

沒有一種光不可接近

忐忑之中失去安穩

沒有力氣頓覺失重

沒一丁點方法

複習你給的

1

Hi

唔好啦

屎忽鬼

在座各位都係

毒撚係咁

唉你做咩呀

大家咁話

做咩事呀

我聽

邊度偽毒啊

ching又叫春?

睇啱邊個？

係咪都叫春

介紹個比你

唉咁算啦，我自己推都得

慘

睇嚟已有對象

挽留

睇得出

9up

咁我都走琴

了*

我都係一個好人

講笑，直覺姐

你係個好人

喊了

我會好好收埋張卡

好多人都咁講

聖誕卡

睇嚟直覺對了

寫卡真係好麻煩

想寫架 想練下字
諗起又要買卡又要寫就不了

真係好麻煩架講真
我已經好多年無寫

唔好掉低我

見到熊清咁有心寫比巴絲 佩服了

要跪了

跪到佢出現

佢成日都出現

下一秒就

lm 快點出現
都唔明點解可以寫40張 我10張都唔耐煩了

我一張都唔耐煩 你10張 大師

咁我緊係計埋真朋友個啲
佢地 寫幾張都無咩所謂嘅
不過我係覺得睇一次就會收埋
收埋收埋就唔記得咗
然後可能十年後搵返出嚟又睇一兩眼 好似無咩意義咁...

我都係呀 所以唔好送野比我好過

一樣
啲擺設呀個啲我都唔係好鍾意 因為好似又唔會成日睇住啲擺設但又舖塵咁 ...
所以送嘢食比我就夠

岩呀 公仔都唔好了 擺係床阻住我訓

我都咁話 所以話簡單一句祝福就夠
簡單>>>>all

聖誕快樂
我開始懶送禮物比人 又要諗買咩 又驚佢買完唔用

我會叫人地唔好送比我
因為我都懶得諗送乜 一係佢話比我聽想要啲乜 /有咩需要

我依家有需要 幫我踢條女出門口

佢依家做緊咩

同匡智入左房閂埋門了

頭先匡智拎住條女隻錶問我有無  watch叉電線 我答佢無
跟住佢再問 我無理佢
然後佢掉低隻錶叫我幫佢差

我趁佢地沖涼 幫佢放返入房

又係佢屋企過夜?

咁串掉低隻錶比你幫佢差 好難頂

嗰下我覺得自己似隻狗
明明仲有52% 於是送返比佢

比我 我係唔會理佢 彩佢都廢事

自我生性以來 只有佢有求於我
我就算靠自己都唔靠佢

佢都無嘢幫到你

真 羨慕人地呀哥識錫細佬妹 關係好

我都係
唔想做大個個啊，想要個呀哥/家姐

比人照顧下其實幾爽 哥哥
btw夜啦 訓教

我驚哥哥對我太好我會鍾意佢
所以都係姐姐好啲 可以一齊研究下點著衫～傾下少女問題 想要家姐
如果我有家姐我一定對佢好好
好早瞓 早抖啦

幻想永遠都係美好

收皮

好多野都係 只要唔係現實出現
就可能係心入面永遠留個好印象

。

乜

Miss you

我其實想講今日出咗成績

今日成日無講過嘢啦，所以你出返嚟好開心!!

考成點

你話呢你話呢

有冇我都一樣啫

屎

No 唔同了
想同你講嘢啊嘛

咪又係咁

100分

唔係
你唔可以睇小自己喺人心目中嘅位

都要喊架

其實我乜都唔係

喊乜

你係塵仔哦 （摸頭）

你今日做咩唔開心啊

死左

木嘢

死咗都要摸頭架

你可以講
講咩我都聽
聽聽聽

=.=

木事

聽日有咩做

巧der

其實我係咪好煩 真心 我有小小覺得自己煩

返學
木了

木柚

啊啊
返幾點啊

巧der
覺得我煩要同我講!!!

飲左少少好眼瞓

11

飲咗咩
咁快點瞓呀

加油哦

酒

點解要飲

咁快點瞓了
你聽朝起身一定好頭痛

我真心話.....

矛得解

木醉

返學加乜油

一個人飲？

唔係飲咗酒 起身都會頭痛架咩

Er...好似係了....

Nope

傻9

都好啲，有人陪

認了

算了
唔阻你了

無阻啊 又走

又算乜...

唔好開槍

唔洗開已經死咗

不准

有咩唔岩講到岩 唔好鬱住

輔導我

講

我今日講小咗粗口

即係唔躁？

我平時燥唔燥都會開心
但今日講小咗 好似係

又或者我無乜講嘢

咁係好事？

的確係

咁就好

你今晚幾點瞓

能裝不知也算體諒

你點解唔瞓

氹我瞓

從前有座山⋯⋯

好想聽埋落去！！

做咩啊？

是但啦～

問下你渣

山上面有座廟⋯⋯

無所謂啦～

差不多了其實

有個和尚！！！！

好啊好啊 下次再傾！

習慣就好

喺度講故仔！！！

好的晚安了

我要聽要聽

I will miss you

佢話⋯⋯

Yes

從前有座山 山上有座廟

都唔眼瞓

咁我都無計了

你依家肚唔肚餓

唔好影嘢食比我睇

今日都係走咗

無 純粹好耐無見過你話「好肚餓」

無芝士撻食

你講起就有小小餓
呢排都無乜餓嘅感覺

咁咪可以當減肥

不健康的減肥了

我都減緊！！！

做運動？

On9

巧der 準備又傷害到人了

係 同埋食少啲

做咩事！！！

成日都係咁了 比唔到開心人
可能會覺得唔記得咗人啦 但盡咗力啦但實在好難抽身 好多嘢都好難放棄
突然覺得唔介意多嘢做
最怕害到人

但無法 都無謂了

做咩事

啊 咁都幾健康 我今晚都做運動呢

Um9

唔喎

咁你咩住我行啦

亂碼

跑咗三十分鐘步

做咩on9

算

正到
飲多啲水～

睇嚟你都係繼續算我

我法國你成日都跑步架喎
你果邊依家唔係好凍咩
小心凍親呀

你唔講唔算可以點

你又話唔再講算

個個都叫我move on 唔好等
點解個個都要打擊我

等我追你

你唔答我

鍾意飲茶

我有個朋友又係
上堂日日都係拎住枝茶返嚟 水都唔飲啖
9-6嘅堂 都係飲茶
飲水健康d～

今日最低溫度好似七度
香港係咪仲好熱

係呀
仲係23度

點解男人可以咁狠心 三年啦

茶真係好好飲
細細個就同我阿爸飲茶

我覺得我好攰
好似頂唔住

點解呀

心痛便剪一剪那條情感線

痴線
今年香港係咪無冬天
十二月返嚟都唔知拎咩衫

我同我老豆飲可樂

分手兩個禮拜 本身可以聯絡 點知因為個豬隊友 佢block左我

你乜都唔洗著都夠做

因為好多嘢好多人等緊我

我阿爸一見到我飲可樂就鬧我 淨係可以收埋飲

你點解分手？

貢線簡

所以呢

正

咁搞笑
因為我同老豆都好鍾意飲可樂 次次一見就飲

因為我任性 要成日氹 分手原因 冷戰加我任性
佢話淡左 就算一齊都冇用 做再多野都冇用

利申平過heidi

所以硬係有啲人會等唔到我

但佢好靚女喎

佢話無益

三年都係咁？咁佢都幾忍得
好 咁你只要慢慢改呢個性格

⋯

個天公平

唔知
但真係好好飲
之前打完波飲 真係好撚爽

可能係你跑步跑得多
跑到平晒

唔係...係我搬左去第二區 成日見唔到佢 加埋佢今年升asso我冇安全感 先會成日鬧交 冷戰

？？我講真
然後佢地就會唔開心覺得我無心
咁我開始內疚

巴打 我係咪冇機會啦 唉

會架？

我都鍾意飲 以前一日起碼飲三罐
啱啱嚟美國讀書嘅時候個冰箱永遠都有半打可樂

係
淡咗就咩都救唔返

啊 原來係咁
無安全感真係好辛苦
咁你地facetime lo

可樂真係世界第一

會有啲咁嘅嘢⋯⋯

.....佢咁講就我想也是？
佢點講分手？

你好偉大
其實冇必要

廢話

痴線 三罐好誇張
夏天無可樂真係搞唔掂囉

Mon po nonono

咁不要食煙 食可樂

同意
乜都戒到 可樂真係唔得
依家無以前飲得咁多 都係都要兩三日飲一罐

唉 但係手已分 whatsapp已block facetime...
本身琴日係我地拍拖三週年 約好左見面 點知個豬隊友 搞到佢block我 ig tag po 全部del左 我都知機會渺茫 但係都係想等

乜嘢偉大....

淡=兩個人對對方唔會再有感情

跑步會消脂
對波大部分係脂肪

點解

好 起身飲

所以咪42kg變52kg
真係肥仔水嚟

關心好多人

兩日一罐到
可樂好難戒

飲完可樂個人好爽
心情都好啲

屌

講左

呀 咁但係我又要減肥

夜啦，唔好啦

聽朝起身
而家喺床 唔想郁

但你跑步 變哂肌肉啦

本身我地鬧交冷戰 佢氹我個陣做緊野 我就好任性 卑說話佢聽 佢就話忍夠啦 我就知出事 即刻第二日去搵佢 點知佢就係巴士度同我講不如算啦 我喊到死 佢就話考慮一個禮拜 點知我自己太驚佢唔要我 係咁搵佢 佢最後都好決心分手 唉

成功戒到飲可樂嘅人我覺得好勁

灌大量既新鮮豆漿
仲要keep住飲

Ys I’m

其實下咗決心真係好難返轉頭 不論男女

係 條氣都順啲
我依家去飲一罐先

我戒到可樂嘅時候，就係我做返人嘅時候

其實唔係了 我唔係關心 而係我唔做 就無人做
btw突如其來嘅關心真係會好感動，消失好耐 之後有人問你去咗邊 個下覺得原來真係會有人記得自己

一日跑一陣

啱啱睇到了

我都知淡左好難一齊翻 尤其佢block左我wts 根本搵唔到佢 應該要等佢搵到第二個我先move on到吧

唔好減啦，有啲肉咪幾好 可愛呢

好！

對 一世唔好郁

明了

我唔知講咩好，來得快完得快

You so ging

真係唔想郁
點解要郁 呢個世界總有人做爛泥

完全正確

依家開始！！

你唔係唔鍾意飲架咩

不嬲都唔鐘意飲

唔好啦 忍住呀

肥底無波

最緊要keep住做渣

振作

聽日飲完再算啦

...做咩

？？咩？我？？

多謝巴打們肯聽我呢個辣殺講懺悔說話

我係其中一堆

叫你

我講完你又唔講
咁姐係點

慘得過瘦底想有波？

咩事

笑你老木

其實雪寶你好勁 可以回到咁多人

我明就得了

一齊
反正上位就唔輪到我地
要人墊底架嘛

點都有小小啦

橙了

又要final 我想走後門入u 呀！

唔知，就笑咗出聲

收皮啦，你寫40張卡呀同我講呢啲

咁我都想明架 得你明
唉 灰咗

其實唔想同你鬥負
我要負真係好負 唔好喺度鬥

快點 悲憤轉動力

Asso後門入u睇下你揀咩科咋喎
基本上你3.3up都唔少choose啦

嚟呀！我驚你呀？

我記得架wo

Is ok
我都比唔到啲乜你

唔好搞到人

你想多d人開心
我唔係

40張可以慢慢寫 你好快就要回

你返早仲唔瞓

起碼有人肯聽 晚晚都唔可以正常訓覺 一合埋眼就念起佢

你唔係啲乜？

Sorry 好聽就女人 難聽就累人

酒醒左
好攰就瞓唔到

我慢慢覆ga wor 追唔切ga其實我

原本不打算想起

我唔似你咁
我好自私

我係辣殺 係2.x d fd 英文底唔好 仲揀左社科讀 結果攬炒 宜家就希望edu lingu收我

我唔回感情野

正係得我同你 緊係ok

咁你合埋眼 擺遠啲個電話 慢慢瞓（摸頭）

ielts 好難啊頂...

邊個位自私？
我都好自私 我唔比人走 但我咩都比唔到人

好想食哂世界上嘅糖

社科？咩科？

其實我都唔係好識覆
真誠>>>all

香港之光！雪神！

嘩呢個

啊
我鍾意食珍寶豬
日日都會食

你做乜9

公共行政d fd

好難

我鐘意食二寶
以前食gummybear但聽講好多蠟

我之前食好多gummybear

讀完乞食

食蠟
食太多糖蛀牙

見太悶 想9叫

香港大把工
無事嘅

不了 主要係接收者問題
接受唔到只係幫人搵認同
但其實人地冇意思去聽其他野

得你蛀

瞓啦你 四點都嚟

食得煙多驚爛牙同牙黃

咁你有冇考IELTS呀
如果唔太差基本上都會加少少分
社科收生我唔清楚收幾多喎
你最好去睇下佢地上年non Jupas收幾多
不過2.x有d難喎🤦🏻‍♂️
如果近3都仲有機
當然要睇埋面試啦
Btw加油啦

係
咁你幫我搵認同未

宜家一張沙紙 係基本...
我d asso仔 唉

再食 我食埋你個份

仲未打皇冠

聽日dayoff

你做咩揀呢科嘅？

你咪啦 雪係美好的
煙係黑色的

唔講了

我也是哦
但對你嚟講太夜了

型到 威水死

我好衰

幾撚時衰

十二月八考啊 又要撞正final 溫都溫唔切 唉如果冇ugc 我都係去樹大 恆大啦
多謝巴打支持！

我唔幫人 熊b先會幫人

點解又唔講
我唔講你又算我
.....
咁點

哦

格衰

樣衰

你又將你投射落熊b度

我格都好衰 樣又衰 應該係殘障

當初念著讀完可以為香港做少少貢獻 點知 第一個sem已經瀨野

哦乜嘢啊...
好想鬧你...

你好善良

你唔洗返工？仲唔訓？

屌 唔鬥慘

做廢青

好想返工 唔想讀書 好大壓力

讀緊乜

用熊b既身分先可以分得清邊句講得
唔會比熊b負上任何比意見既責任

塵仔，打皇冠？

我好多fd都係想做立法會議員個d 佢地先偉大...我如果apply u 我都唔想再讀類似既 太辛苦

你做咩呢排日夜癲倒返

咁可以讀咩

正
想做dse bb

加油啦 過左中六 仲有辛苦100倍既大學等緊你

唔想讀喇

好驚考唔好

點都要中學畢業

我聽講只要gpa夠 咩科都得 但都要試下 我想讀edu 常識

係
所以每日都逼自己返學

再慢慢讀上去
或者你出嚟學樣技能

橙了
分配好時間啦
令寧炒IELTS都唔好炒final
Cgpa一低左連自資都冇得揀
我覺得恆大好d
話晒叫升格做大學
當然去恆大通常都係商科為主

想做護士

？？？常識？？做常識老師？

所以話我好自私

好正

最近寫卡我發覺除左感情問題
原來升學問題都幾難答
我好似見到以前既自己咁
想將做決定既責任交去人地到
咁失敗左唔適合都唔係自己既錯
可惜係冇人願意為我做呢樣野

但我咁痴線

對我唔好咁自私得唔得

唔緊要啦 有樹大恆大 仲有後門可以走 大把人都係咁啦 人工咪同直升u 差唔多（非三大）

鬧啦
我想聽

keep住病同唔病之間 冇波打

完全一樣 我個時都係想人幫我揀

你瞓啦屌

打我

屋企人要我入三大
屌

香港有邊個係正常
情緒病人人都有 係得你控唔控制到 控制唔到就要食藥幫一幫手姐

鬧完你會：
算 唔阻你
走先

我都好後悔點解唔揀商科 我中學個陣讀商科 上到去 個個都係文科人
商科競爭太大 我份人唔識sell 都係不了

我瞓唔到

理撚得佢地咩

成日俾人話我癲佬

係呀 好驚卑人鬧asso仔想做老師 笑死人

好怕面對佢地嘅期望

支持你！加油！

接受唔到？

冇咩好驚
個個都未考過
大家都係咁高咁大
你驚時人地都驚
你識得控制情緒已經贏左九條街
同埋d試題出咁多年都出到爛晒
狂操pp實冇死

利申9up

唔驚
做中學老師正啲 睇學生打波 嗚呀

好搞笑

你得既 唔好唔開心

街外人講ok 屋企人講就想死

理對我就夠

全部決定都係屬於自己
以前都試過有一排好大壓力
以前既我說話講出口就一定要得
近年慢慢改變左
就算得一半機會都會去做
因為覺得起碼仲有機會
特別係呢2年心境變化太大

我都支持你做老師

面*

唔打weak

戴耳機聽歌

就係唔識
隨時崩潰俾人送返入院
好撚辛苦真係 瞓又瞓唔到 喊又喊唔到

邊有呢⋯

難

中學 edu出黎多數教band3 好驚學生蝦我

唔好逼我讀書ok?

我從頭到尾得把口 傷咗人

我到依家都盡力慢慢講 慢慢守承諾

有理想係好事 起碼你要信自己有機會
理想係困難但可行既目標

唔聽啦屌 聽到躁

多謝呀！護士！

我65kg同我講weak

有d計數科
同埋好多都係吹水嘢
所以收BA先會收高分d
正常黎講係易好多

做中學老師好啲 同啲學生玩

Fine

盡人事 之後就交比個天
成敗得失只可以話隨緣

唔驚 我都成日蝦老師 好正

我唔知你想鼓勵我定叫我翻歸...

我重你10kg 點會唔weak

唔識d乜先

從來只要盡力 比心機就夠
我睇心

聽純音樂

唔洗驚
一定會

咁你呢

我驚學生玩死我

咁要睇你點去解讀啦
心中有咩 你就會睇到咩

Is
緣了

處理情緒

講唔講呀

好
一於聽你講

收皮 你邊有

River flows in you

你玩返佢地轉頭

唔會啦
好似我咁好鐘意同啲玩得嘅老師玩 傾下八卦野又一日

我自己都係band3 所以知老師好慘 尤其係後生嘅d 真係卑學生蝦死

依家嘅我要講咩

乖乖地聽話

開心就好

Wow識彈

頹埋呢兩日

所以寧願小學辛苦d 都好過中學

以前彈琴好叻
而家唔記得哂點彈

我有呀 最近重返少少接近75
幾個月前80

咁你做小學老師 可能啱你多啲

呢排都唔得

自問唔夠抽

好呀 等你報告

唔開心就唔開心 抒發出黎就可以

Ptsd?

點解會咁

你都要

要咩

band3好多打交 學生太曳 太難應付

個病令我斷片
不過唔關琴事

而家應該好少打交
唔上堂多

咁你現家最驚見到咩

做咩你地講到我已經有offer咁🤣其實都係念 得個念字

。。。前前度

以前咪話今年應該夠40就截
但過左今晚我覺得會加quota
比一個上年收到卡既巴打感動到

想就有
向目標跑

你係想問咩點解先

慢慢學囉
冇人天生就識架
無論發生乜事都好
都要逼自己冷靜冷靜再冷靜
當然情況係難d控制
試下做多d預備工作等所有嘢都係控制範圍入面
咁情況就冇咁易波動啦
慢慢黎啦
你仲細
錯左咪改囉
冇嘢係錯左就番唔到身既

勁 得你有心機寫卡

鬧我

做咩會重到80

我個陣 見到成班人圍著幾個入廁所 最後訓導黎到 咩都問唔到

覺得你愈黎愈有我影子

而家一去多人嘅地方就容易驚 好易手震腳震 見到啲傷害過我嘅人更加 有種抖唔到氣嘅感覺 但返學日日都見到

其中中學易教d
小學最難搞係家長

我而家讀緊書話你知唔會有呢回事啦
最多笑人

都無咩好鬧了 唔好哦 算 由佢 呢啲啦 唔識比咩反應
想你多啲講自己心情 唔好咩都無事無嘢
無事=有事，無所謂=有所謂

佢話資助我買卡 將溫暖分享出去
佢學左我上年係張卡寫既呢句野
原來真係有人會睇

你邊位

有冇睇過醫生呀

冇咩特別原因 呢2年想做肥仔
最好肥到冇人想理我 自閉

你都傻嘅，寄埋比人唔通唔睇咩

有keep住睇

我都想自閉

唔算唔通逼你咩
冇事就係冇事
一定要有事既咩⋯

我都係早你兩年畢業姐

咁唔好講算 好鬼悔氣
係無事就好
最緊要你無事

有冇俾咩健議你呀

但係中學要求master

以前好憎人咩都未做就話會失敗
唔好未開波就笠定頭盔
冇動力反而會害左自己

而家係蝗嘅天下

勇敢面對 屌

你快啲屌7佢地

佢將張卡同熊b張相貼左係櫃到

屯門重災區

下 屌咁頹嘅 我識有個counseling 你試唔試

屌條撚咩都唔識廣東話嘅佢地
就畢業唔搞咁多野

九龍區都有

咁你依家呢？

我成日都係一個人 覺得幾自在

Who

Po哂塵

唉
我錯

就係畢業先嚟屌
屌完就走 爽

最緊要享受

唔熟直接唔理 唔幫人教仔

我驚我再出事學校唔俾張砂紙我

睇相又唔覺有

就係輔導囉 點講比你聽
有料的

下點解咁突然
做咩事

有咁高要求既咩
唔係有教育文憑就得既咩
點解我覺得d老師好廢咁既

我不嬲唔理
我冷血

熊b係最好

渣ga

遲啲先
呢個醫生幾好人 唔想轉住
等緊佢寫張停學紙俾我

我attendance已經低到人地出哂warning letter

廢話，比我都抹完先影
天真蕉

好廢
咁點解你會覺得人多就驚先

熊b=你

慢慢啦 輔導唔同醫生wo不過

唔知啲人會對我做啲咩

咁樣可能先好 人要跌過先知痛

醫生紙

CP? 廢
成鳩日同我講啲鳩野

我已經唔想扮唔知

俾哂

我會食咗你

我咁肥夠食100年

真身出現

我band3見中學老師都係cu 或者讀左master

咁都好呀 證明都仲有心去做準備功夫

冇
收返埋d情緒啫

但如果人人都冷血世界會好sad

我係壞人

？？？？？
你有無睇過輔導

比埋自己佢

唔想同你鬥肥

社工定點
社工 心理學家 精神科醫生 都跟緊

留返啲尊嚴俾我

緊係啦
有邊個會想比po哂塵嘅相人睇 仲要唔熟

起碼有熊b做好人

咁整醒自己面對現實
咪再頹廢啦

點解要收 唔比

我d老師讀edu咋喎

唔想同你鬥衰

連登好悶
以前嘅高登好多post睇

比我一定唔會理

咁你應該無見輔導？
你上網搵下咩係輔導了

留了

佢無生命
你做緊佢

你明唔明係唔容許我頹廢

做咩唔訓

教咩科

回家了？

可能我都係，反正唔會見

#失眠乃是絕症

咁一齊做好事 我會陪佢

我做開衰人
做唔到好事

我係唔捨得訓

難得寧靜嘅時間

好

啲ac俾佢ban9哂

你做過乜嚟

好同壞只係觀點與角度既差別

大家睇日出啦 夜啦 訓先

早抖哦

好好珍惜

好似個排兩登分裂我屌9隻草泥馬

的確係
都是鍾意黑夜多點

我不嬲都係廢話王

白天不懂夜的黑

其實係真理

其實係敵不過夜裡最溫柔的月光

等緊正式入冬 呢排好辛苦
成日時凍時熱好怕會病

🚬🚬
我好似明明地點解你會食咁多煙

係，其實我真係唔知著長袖定短袖
好迷惘

同爸爸講

呢個係在乎聆聽者點諗

我一直都係短

其實無錯
無絕對就係咁解

我記得

爸爸同鐘意嘅人都食
應該係鐘意個種放鬆

又廢話了

有緣再講

睇哲學睇過 好似有個理論差唔多
一樣野由唔同人睇會有唔同解讀
所以唔應該執著原創者點諗
而係要睇返解讀既人係點睇

早抖

Miss u too

明知苦得很

首歌係抄呢首既

Hello

咁晏

嗨

係咩!!

Yesyes

在啦在啦

做咩黎啊今日

花！

好似呆下呆下又一日

象仔

唔識答

最近忙嗎

自己唔識睇歌詞咩

今日點呀

都係唔開心

準備忙了

無咩特別呀
寫完未

我都係

今日冇寫 手痛

可愛了

點解ar

冇得解

手邊度痛

你可愛D!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

前臂

打波?

冇打 食左收鼻水藥個人攰掛

病蕉~

我冇病呀!!

聽日我仲要同熊B出街架

無病食咩藥~

去邊~

見流鼻水就食定 唔敢拖

太空館

勁
我無咩意識
因為我係咪都呻鼻涕

帶埋我

加油啊！早點準備就舒服一點了

是了。所以都要開始做了 啊啊

唔煩

仲未瞓

好驚一病就病次勁

掛住你咪入嚟睇下

Come

快點
睇多啲
嗚呀

我喺出面等你

睇緊你

聽日返幾點

9
房入面啲撚樣仲大聲笑緊

幫你叫佢地收嗲！！

收嗲

最憎人嘈住人瞓教

真 好憎
快啲訓啦屌！

點解唔入

我氹你瞓 乖乖地

好悶

快啲氹我 嗚呀呀呀

（um住你對耳）

嗚呀（面紅）

咁易ga

裝修完有冇去過

好似韓劇咁

我依家都要做了

無呀

兩年無睇過

metoo 屌

你好似日日好忙咁

原來你之前有睇架

其實無 間唔中電視播就睇下

我都係 想去睇下有咩唔同
熊B未去過

還好啦 哈哈
慣左chur

我唔睇電視

去呀去呀 去完話我知

睇我夠了

勁 唔想chur

好想睇你

睇我訓

我老了

眼瞓啦？

都是可愛的啦

眼訓呀 靜左了 睇住我訓啦

有時都會休息下的

好呀 我地下次再傾

好勤力
一齊加油！！弓

好懶的
但只不過係對自己有要求 搞到一做起上黎就好麻煩

有人叫我唔好聽日去 話星期三多人

謝謝

有要求好啊 我都想有要求

咁聽日去第二度行啊

你應該好正

有咩地方好去

有種幸福叫留在家

不了 老豆會話又成日留係屋企

同老豆去飲茶呀

跟住就會講幾句得閒就搵野做下之類

佢冇假放

我都想做自己鍾意做嘅嘢

辛苦叔叔了

佢意思係搵野學下之類
準備下搵工 搵咩方面既野
唔係你想像中做自己想既野

冇人返工

咁你有無咩想學！

搵食難唉

咩都唔想學

我都覺

學整公仔未

想做廢青
返學都無動力

好凍啊！！！

點解咁講？

直覺

唔知認唔認同你好

唔洗認同 明嘅明嘅

唔想吹頭 好攰

我整野冇咩天分 唔好害左隻公仔

返得唔開心咩

食屎狗

我很尷尬

唔得啊 好易頭痛

我都係
手工其差
之後幫手整手工之類
個姐姐：溫柔啲啦你
我：，，，，，

之前開心d

唔準咁話自己

嗚呀

幫我吹呀呀呀呀呀呀呀

坐低 開著風筒 鳩吹 唔好掂啲頭髮 由佢吹

沒

行緊去廁所～～～

行～

我都會係咁

開始慣未

我仲成日行錯樓梯

快啲諗下自己鍾意啲乜呀

行行下就記得

冇 我諗左幾年啦

錯咗好多次了 cls 行到我無氣

吹完～

睇嚟諗得好辛苦咁

其實係咪凍咗

仲諗住聽日唔著長褲

當做運動

最後都係決定放棄 到有需要自然會知

唔好了 會出汗的

緣份到了自然會知道

冇咩分別

做運動出汗好正常

今晚隻腳好鬼凍
琴晚都唔係咁

... er 係嘅，，，，

真

（笑）

你講講下又真係有少少

愈黎愈懶

同埋我今晚落街個時都momo雨
落到街先知

我本身都係

我應該返左屋企

應該都係了
我個個時間都唔係早

懶同hea係兩回事 要認真時集中到就得

好早返左屋企

我0集中力

勁到
呢排無聽你擲標

啱啱先醒起聽日要830起身

咁得閒練習下 慢慢適應

唔玩了

叫熊b陪我

去訓啦

點解嘅

佢地好忙

可能我唔洗瞓

收皮 你有七隻
叫一隻陪我 你仲有六隻 屌你

專注力不足 已經冇左集中做一樣野既理由

乜你都專注力不足咩

你之前明明好熱愛

Strong到

佢地要學野 熊b要學做個好既領導人
哥哥要練體能同睇住其他熊b
其他就要學講廣東話

你練體能？？？？？
你係哥哥？？？？？
學廣東話？？？？？？教佢講粗口

正常情況下係 不過有需要時可以
你見我考試時期係點就知
可以用情緒控制去逼自己

我都好想要個哥哥

我唔知你考試個時係點架wo
咁控制到就沒問題啦

熱愛既因為可以暫時忘記痛
依加唔係成日唔開心就唔需要了

咁你依家都好穩定

太strong唔得架

有要求就搵著自己黎搞

我會愈嚟愈強

完美主義d fd
咁你瞓未呀！！

熊b係白色 哥哥係啡色
新個幾隻未係好識講
佢地原本講普通話架

點解係普

冇必要就唔會用

1001

我從來都唔用腦

你到底幾時咩住我跑

我係熊b爸爸 要陪住佢地

而家

快啦

講到自己有咁

台灣係講普通話

爸爸

落樓未

呀我頂你 好賤格

有名你叫

啊。。。。 想識台妹

唔係用腦 係控制自己負面情緒
做集中精神既動力

5分鐘後到

Wxxxest

你唔係我個女

幫我

想做你個女

我都未識到呀

你啲熊咪台妹

我個肚打鼓 餓了

不了 呢d野唔好學啦
每日花少少時間溫書好過

你溫書未

我冇錢 做我個女冇父幹

又好似係

我唔洗溫 今個sem冇考試

用心照顧就夠

我溝哂佢地

X=?

串到
絕交

留名

見到你了

你呃人

arm

絕你先

以為westest

Ok bye

見到了，你太型了，不敢過去講嘢

又做戲

一定會寵到變港女 不了
成日比人話我太錫小朋友

又走
唉

過到我呢關先

認錯人

你絕先